有冇巴打玩過azar 呢個app

個app好正 裝個假vpn之後可以同其他國家嘅人傾計 雖然大部份都係黑鬼

個app好似FaceTime 咁

啱啱出個陣好啲 依家好似要限死你有樣先玩到

可以遮住

冇人?

點轉假vpn 想睇下泡菜同日本妹

App Store>down OpenVPN同Ovpn搜索器
之後搵日本嘅VPN,
之後拷貝到OpenVPN

巴打我係咁彈 係咪要用wifi先得？

唔關事 4g 一樣得

gd